我父母投左建制可能因為我太年輕

‪我發現我老豆老母真中毒太深。‬

‪事源因為我啊婆身體唔好，所以我老豆老母個個禮拜日都會返大陸睇佢，咁琴晚都有打聽到佢哋今日都會返大陸，諗住佢哋應該唔去投票，所以我都冇做啲咩阻佢哋投票。
點知佢哋今日晨咁早七點幾起身去投完票先至返大陸.....‬

我都估唔到佢哋會咁盡公民責任....

對唔住各位，我令建制多左兩票

屌你老母

屌埋你老豆

屌你全家

死全家啦屌你老母

講左咁多日預防措施都唔撚做

…

死剩種算啦

我屌你老母 輸撚左當你左膠處理

屌你喇，今日咩日子，唔好好睇住

......師兄....點做野........

我太大意

屌
你智商得30？